是日小食 餓撚請入。。。

章魚丸

間唔中食一次

好耐冇食過好味既章魚燒

稔既

where

土瓜灣呀，你樂富過嚟都好近

食落口個皮都仲脆脆地架

想去日本食唔同味道的

小丸子愛好者
黎屯門個間食,個間好高汁

土瓜灣邊度

屯門邊度

美景街

虹橋

旺角有冇高汁小丸子